期待手持午餐肉就可以有西屌嘅日子

出解放軍又好,721重演又好,戒嚴宵禁又好,有咩事發生都唔驚,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,到有日真係出現全香港範圍MAP炮,就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,放到出廳[依d全部係魚]

停止供應東江水,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食麵有5箱左右啦

另外,打邊爐石油氣有存貨 21支

來吧~~~
大混亂~~~
全港停擺~~~
無網上~~無娛樂~~無野買無野食的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

大家儲咗糧未？

想比你屌

1次1餐，ok?

急不及待要玩玩了

唔係講玩，我今次認真

我都好認真咁玩

啱啱行過幾間超市，已經得返好少午餐肉存貨

終於要黎啦

過左期未

啱啱買，起碼可以捱三年

阿sir 早晨

咩身份已經冇關係，大家都係人大家都要食嘢

十格廁紙一q

咁多位手足記緊未雨綢繆

1餐包咩先

午餐肉，一枝水

我唔做的

佢意思係樓豬你用咩水煲湯煮麵啊

樓主屌過午餐肉

午餐肉 i like

你想餓死定係臭？

睇背景ip都唔使check，港父已經去緊你屋企拎物質

午餐肉佢都殺？

殺你拎晒啲牛餐肉呀弱智

我請咗羅蛇同夢蛇做保安

咁死撚得

屌你259

屌錯ac

可唔可以有高清圖 依幾張睇到厭

用返舊圖先會好笑

樓主就好啦
聽日有得繼續蒙面

當年個post係講緊咩？

2012末日，好似

仲玩膠
真係打仗啦
出得緊急法表明左對家嘅決心
肯定會出更多實彈
而且一定會死人
你仲膠玩對唔對得住咁多義士

Sorry 狗收皮啦

挽留

死差佬收皮啦